請問而家出黎應該去邊度？

如題